﻿###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

`郭文贵MILES 2020-08-20T13:40:08` [轉載自GTV](https://gtv.org/web/#/UserInfo/5e596957357cc612d35a8044)


8月20号：尊敬的战友们好，我一直以来所说的。新中国联邦．爆料革命灭共运动，在八月份．九月份是最重要的🙏🙏🙏现在这个重要的时刻已经到来……考验战友们的心脏和斗志和信仰的时刻……已经开始！🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

[![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200820/13/40/0/4ec9f53e0b2969bccee88f0acc866697)](https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200820/13/40/0/2804f46bc4f706a36be1f502f703d6f5.MOV)